香港人就係如此弱智 只要有人講一d你鍾意聽既野，例如六四，你就會當佢係自己人。。

香港人就係如此弱智
只要有人講一d你鍾意聽既野，例如六四，你就會當佢係自己人。。

岑建勳係咩野人？中國三大院線之一既老闆
亦同時夥拍于品海搞網媒香港01
(當日另一邊廂馬雲收購南華早報)
一個幫習近平攻香港網媒，另一個攻香港外媒

香港人當共產黨會咁天真，
俾一個話 "搞民運" 既人係中國發達？

一個岑建勳突然死返黎香港講六四
另一個狗奴才馬英九亦無緣無故大談中共要平反六四
而共媒TVB亦不斷報導六四有關既新聞

當一班奴才大談六四，
你就知道佢地既主子對六四好緊張
生怕你會唔理佢

香港成班冚家挪住外國護照既大愛支，仲要班後生燒多幾多青春，去為一個一早燈紅酒綠紙醉金迷既遠方城市哭喪自瀆？？？

要悼念，班大愛支係咪最應該為六四後仲支持民主回西路樓死先呢？？？尤其個班之後冚家攞定護照走既！！！